國唔國個啲明明曖昧緊嘅女仔突然間扮哂見外好陰濕

明明已經曖昧到一齊食過一次糖水, 無端端扮哂formal咁用哂全形標點唔該前唔該後, 想我嬲/個心囉囉亂

國唔國....
我都唔豬你問乜

收得你iphone即係中出得, 主動啲啦傻仔

無知一問，送部4S得唔得